有衝立會嘅人， 請向德國申請難民庇護

至少開定file先， 第時條隊好長

唔衝無得移民德國

真心想救班後生